有無人知巴菲特住邊間老人院

想學下股票
入去跟佢搵食